睇完《十年》個個讚就識讚 道理仲有幾多個明？

本身仲以為香港有救，睇見今日班人既comment
就黎無眼睇

十年咁快成真

講真，努力睇咗十分鐘，頂唔順。留返你啲高人慢慢丁啦

講真 第一個做標本真係唔明
有冇師兄解下？

現實香港人見到自焚者一定會屌佢廢青同笑佢on9

十年自焚嗰個係呀婆喎

呀婆會咁做?朝早去乞報紙，之去再去快餐店乞杯水然後等死好過啦

你條支那畜無睇過《十年》就唔好衝出黎柒啦

世上有一種柒, 叫衝出黎柒

浮瓜: 白皮書，廿三條，銅鑼灣書店
冬蟬: 強拆古洞鐵皮屋，囍帖街
方言: 普教中
自焚者: 雨傘運動，魚蛋革命/旺角騒亂
本地蛋: 糊塗戲班國立台北藝術大學